

 päťminútovečka na opakovanie tráviacej 
   
  
 a dýchacej sústavy je hotová :O))) 
  
  
   
   
   
   
 Uvažujem, prečo vlastne stále vymýšľam podobné somariny... 
   
 ...asi preto, že sa rád na hodinách bavím... 
 ...alebo možno preto, že chcieť, je viac, než musieť... 
 ...ale je celkom dobre možné, že skrátka nechcem byť povrchný... 

